{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꽃지오션빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約人数から追加人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しもできません。 宿泊施設では、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに対する払い戻しもできません。 他のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のため禁止され、個人用炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、ペット許可、IPTV/WiFi、イベントが可能なバーベキュー場、キャンプファイヤー、売店/コンビニ、体育施設、レジャースポーツなどがあります。 屋外テラスプールの大きさはL3*W9*H0.8で、運営期間はエアバウンスプールの場合、6月1日から9月初めまでです。 水着とナイロン製の服を着る必要があります。 運営状況はペンションの事情により変更になることがあります。 ペンションの前庭にはフットサル場があり、ネットとボールが用意されています。 コッチ海水浴場は徒歩約3分の距離にあります。 コッチ海辺では干潟体験ができ、草と樽はレンタルしています。 また、広い駐車場もあります。 周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、安眠島自然休養林、方浦海水浴場、方浦港、三峰海水浴場、砂浜港、安眠島海辺の道、恐竜博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "他のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損や紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のため禁止されており、個人用炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、ペット許可、IPTV/WiFi、イベントが可能なバーベキュー場、キャンプファイヤー、売店/コンビニ、体育施設、レジャースポーツなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間や利用条件はどうなっていますか？",
            "answer": "屋外テラスプールの大きさはL3*W9*H0.8で、運営期間はエアバウンスプールの場合、6月1日から9月初めまでです。水着とナイロン製の服を着る必要があります。運営状況はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの前庭にはフットサル場があり、ネットとボールが用意されています。コッチ海水浴場は徒歩約3分の距離にあります。コッチ海辺では干潟体験ができ、草と樽はレンタルしています。また、広い駐車場もあります。周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、安眠島自然休養林、方浦海水浴場、方浦港、三峰海水浴場、砂浜港、安眠島海辺の道、恐竜博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 890
    }
}